美國exchange

黎緊去美國exchange
想問如果屋企人咩方式比生活費我最抵？🙏🙏
感謝各位

銀行卡開海外提款
香港人入港幣落你香港張銀行卡
你拎張卡向美國拎錢